hi 淡友 (482)

1

2

3

最後揀布神

LMLMLMLM

跟布布

布神，牛軍係米收左皮啦

黎呢邊

老美唔撚對路

3個post

呂有去邊我就去邊

布布點睇 大針 上證升又唔跟大戶又做緊野？

布布領軍

呢個先至係真嘅

Real布布

港女無力

想開-1 一陣

ABC巴個1點update好正 多謝巴打

布爺

今日收爐

救命啊 一日無左兩幻

跌到落26000真係要諗諗

港女跟美期，係咪收到風要改香港關係法所以表忠

加沽

熊！熊！哈！

係我度

2次都唔穿26200一定熊

牛過

你唔係沽架咩

又輸

牛 牛 牛過

外賣仔put 大力put

短線慢牛味濃
日內急升減急跌加
再穿25900先小心?

上證2次上試2695都唔得

係咪應該要走call

牛軍玩然, 開心咗幾日, 算係咁

大家話一野屌穿佢好無

多謝收看
每晚1:15-1:30 都會post

走鬼

新手入黎跟布神學野

上證彈都唔彈

熊到落番去25800殺新牛

如果唔係好位入牛, 唔好亂咁坐

完了吧 如無意外，番工賺錢再黎過

大爆邊？？

今日啲新近牛好危險
美女今晚有咩事就死梗

中資掃底貨

是咪準備向上怒爆

14:12

我琴晚都嚇死, 英國又話脫唔到歐
道指又跌200點
差d以為自己要打靶

似做緊雙底 hsi

大戶壓低做好倉

現貨下解三角

新手入黎想學下睇圖
可唔可以解釋下

牛哈哈

睇下引唔引到散戶入場

好想開-1, 但係聽布布講忍手唔買

有無人跌既時間買跌
升既時間買升

平左倉 多謝布巴 鏟巴帶我賺

低成交點做推高個hsi?

睇下資金，大量流入A股

大戶開淡倉
下星期會升跌

上證free fall

兩邊都想救？

好佩服自己咩都冇做過

25948正式千跌開頭

熊得

2次頂唔上, 又黎倒跌4,500點

收工 下星期再玩

Sing！Sing！Sing！Sing！Sing！

有咩啟示

市場睇好A股未來一段時間既活躍度

唔明就跟大隊啦

咁低成交就插水咁，好似唔對路

屌你，啲圖好似copy出黎咁

慈父abc巴 乜野都答

想問下布神呢個係咩網

牛牛嚟

準備爆炸

可以儲下A50牛

成個水印係到都要問

識做啦大家

布布
但卷商股咁多賣盤
唔係利淡?

睇trend

依個位收市唔睇好

咁要幾多

做淡啦仲問
我係硬淡

2822牛仔
揀4~5倍槓桿樓下既坐 擺埋一邊?

數得錢未

熊熊哈

成班悶市都可以咁興奮

388都唔係好對路
諗緊係咪有春江鴨，知有咩國策

起碼262

點解睇淡

美團賣空9.33

熊熊哈千跌口號好正

星期六又黎料

今日好亂

走哂吉倉先

尋日26800開始沽 豬左20000

想做個大W

25800

撚死人

26800沽都輸? 而家26000

準備雙底

智力差少少唔好買
會比人賺哂

62451

儲氣

時間停止系列

睇黎等3點爆邊

依家過黎學野

又想整死隻牛

收夠貨未大戶

冇理由熊市有人入卷商股 除非有人知到國情

All in

準備爆上gogogo

牛過定熊過

到底你有幾多個分身用緊同一個account....睇到咁多野

唔奇

唔打貿易戰

256牛唔敢過夜
三點後唔彈就止賺走，淨留call

雙頂雙底

比佢撚到hihi

整多個頂爆落
熊！熊！哈！

爆落

唔撚掂喎

點唔對路法 好似又唔算特別強
但係早排開始已經硬淨

下星期一開市

同我扯上去!

去喇

港女勢要轉燈

仲坐緊5格 等3點

好悶
爆邊未啊

又大長針 咪嚇我啦

屌 見到話爆落嚇撚死

平保同卷商早一兩個月

巴打回本未？

上啦

比人厄左隻牛

跌！跌！跌！

Lm睇人追熊

彈上

咁多傻鳩沽期指俾大戶好倉接哂

無力上 小注熊玩下

隻豬仲喺度就得啦

信念

星期二入左lc 無放過 幾條浪都無食

唔好咁啦, 20點又話爆落又話爆上
成日引人去睇

呃返人隻豬囉

點呀 企左係度
唔想過夜=0=

妹到收市
下星期一GAP UP1000點

好似有人講港膠暫時停左輪商出2822牛熊?

今次堅 棍落

裂口屌穿50MA

穿262先叫春啦，成日一兩棍10點20點又話爆升，心都黎一黎

外....賣....仔
針了

就嚟3點了

成交會唔會太細

等阿爺收市 自插

針左去邊

Fake到我

其實都係下星期見真章

佢自己針左

🚀🚀🚀

369

唔好淨係炒指數，好多殘股慢慢爬緊上黎

沒事巴

你問下呢度put左外賣仔既，邊個唔洗針！
200格起跳！

2382 幾時上返黎

美團

3點升空ok?

其實點解咁多人一齊put左外賣仔?

點解仲未跌

屌 3點開會
乖乖地上啦

同我free fall

布布，外賣仔put洗唔洗斬左先
b浪埋會唔會更傷
而家個價開put的

最後上車機會!!!

小米

我唔洗針

939

唔跟阿爺插=-=

下星期唔好再問買唔買得 今日成日俾晒機會你地

好窄

壓番你番去行range, 問你死未

Put左 低位溝左 由坐300格變100格

牛！牛！哈！

放心一定會問, 因為好多人唔想過weekend

keep倉底

買完扑暈自已2日囉屌 唔坐浪點賺錢 對不對

put ! put ! jump !

謝指教

有無人可以解答我
點解個個都買左外賣仔put, 個排有咩消息?

因為想針

之前直頭變咗外賣仔post

隻牛想好走，唔想過夜啊

準備跳水

食半囉

雙頂 大針 外圍全紅

快D走 下星期咪再問買唔買

雙底好靚

無！因為半新股大多數跌5-8成，所以不問原因，只需putputput

咁快既

玩然

燈

準備好未

啪啪啪

阿爺未收市就彈=.=

邊度雙頂

未3點就偷步上

等唔切喇

坐穩 前往地獄列車已開出

新經濟企業ipo估值過高既修正

3點

純粹係估值太高

最後上車機會

好撚柒大棍！！
爆升

上邊架車先

同我跌到二幻五 俾啲教訓班連登仔

突然醒起 好似每朝miki都插

升唔郁
爆落
熊熊哈

俾次機會老細

261已經唔係處 大力屌

AGGAR

星期一會打穿50天線

無力的-.- JUMP得

要清咁啲人

減咗啲磅
繼續上

邊到有上呀 咪fake7我囉下

往紅磡殯儀館...

升撚到上太空喎
睇真d先

成班熊軍二五仔

-50>0

今日唔會開車 夠膽你咪過夜

通常星期五淡友都會收一收手，咁都升唔起幾多證明要

熊熊哈 熊熊哈

嘩!!!!!! 一棍80點!!!!!!

贏錢formula

你老母就80

準備熊得
布布有令
260-262熊
目標252

可能真係80碎

無鬼用
燈都轉唔到=.=

大升就會大回，穩步向上先係皇道

你班友唔好咁性急先得架

無啦啦個個9up 想燈?

可是我褲已除

黃昏之星？

屌 玩燈

熊！熊！哈！ 千跌之日

痴撚線
波po有假分狗
呢度都有fake news狗

咁惡既依家d人, 個個都亂up架啦

熊軍究極上車機會

call700

我講真話俾你知

熊得
熊！熊！哈！

禮拜五準備又妹

港女真係乞人憎

block吧

係喎屌
影視台又劇透狗
Child登真係

隻倉底call好廢 而家依啲位換又唔係

邊度？證人麻煩你指出黎

壓彈弓

屌 跌呀 跌呀

仆街冇喇

今個星期氣氛好，應該唔會低收嘅

熊軍繼續gogogo

唔知搞咩 日日都低開平收...琴日美國咁行都夠膽死悶市一日

港女又港獨
老美大插緊

everybody say 熊！熊！哈！

你地就快叫到成真

美期

嘩一講就插

Free fall

美期跌多咗啦

「熊！熊！哈！」始祖

牛過嘅小心啦
吉倉瞓個靚教算

I say 熊！熊！
U say 哈！

屌20點都叫一棍

哈！

已JUMP 悶死

琴晚老美個棍300點真係嚇撚死人

NOT ME
沈門寶少先係熊！熊！哈！始祖

香港大戶唔比落
...老美唔跌..會唔會大彈架

跌呀跌多d

我想買CALL過夜
你地話好唔好?

gun

有陰影

會跌喎

都有啲驚外圍麻麻

D棍上棍落玩死人
成個下午都搵唔到位入市
提早收工算

跪求琴晚牛過既巴打心理陰影面積

叻

全速前進

突發!
股神賽斯話恆指上唔到

轉燈

一棍

又燈

會唔會又巨棍

唔好咁快射唔

今日有兩幻幾

聽日入

一齊熊！熊！哈！
質低啲CALL價佢

咁都要問

繼續熊熊哈

漿漿

熊！熊！哈！既力量

好

真?

今晚溝反

99自己買就唔準
叫人買就會好準

橙

我今日買左，vol 1果本

我驚佢偷買

屌你啦

頭肩頂定頭肩底

有料

講真, 我都覺

減磅過weekend，下星期再玩

HAPPY FRIDAY

我諗住睇下買唔買

覺啲咩
我好少會叫人買㗎囉

HAPPY FRIDAY

咁你地互相叫人買咪得

玩完燈製未
就壞

熊哈熊熊哈
就係咁簡單

happy friday 布神

睇唔明d call
一隻行使27000 一隻26000
D升跌幅度都一樣
唔越近價內 行得越快咩

2008 B 浪最高點個日我叫個FD訓身買熊, 反彈已完
自己隻CALL差一點放唔到 (當年幫人補習睇唔到)
咁就十年屌你老母

Come on

都係不了
我明明睇緊230
做乜要買CALL呢
留返啲銀兩PUT鳩佢好過

晴巴位買囉唯有

Friday 都關你事 你都唔駛返工嘅

未收工, 哪裡happy friday

我驚屌死你咋

預夠本先好溝 無就坐算啦

好,我轉太
下星期千跌
熊！熊！哈！

唔升邊有得跌

炒足5日5夜仲攰過返工啦, 又要答問題又要派錢

好似可以熊喎

屌你小學雞咩 玩燈制

所以唔CALL又唔PUT住

夜晚可以扑嘛

呢個weekend 去邊度慶祝呀

同路

你地覺唔覺外賣仔又到左短頂?

外圍仆直
斬牛止蝕啦

入熊，信者得救﹗

認同

直接炒期貨

熊呀熊呀

三點半

大戶係咪想收灰燈？

你今日夠話265收

個市到底有幾悶

玩完燈未

好多因素，到期日、槓桿比、引伸波幅

請善用計算機

3點半都無事發生 大家可以熄機啦

咪講左暗號

下星期正呀

又點呀！d 野未解決，升咩呀！

又黎尾市升

跌返啦

熊！熊！哈！ 比d 士氣

如果個市係壞消息跌, 好消息升就冇窮人啦

唉
蝕左走牛

上升軌

268see

上262啦

不要再說了 ME2

吉倉食花生先

我都係 諗住個個都走牛過weekend
好彩仲有少少call

美女彈上

得番小米PUT , 睇死佢下星期公布業績後死

又要食二手飯

佢下星期出業績咩？

我淨見到vol2 有咩分別

差40點

熊軍保持隊形

入幾手262熊玩下先

想收dh

又彈上 貼262沽佢

如果有幾手27800熊仔係啖應該要放棄

妹緊果時走哂+1，賺少勁多，好彩仲有牛仔

好彩落返去，幾驚隻262熊過唔成夜

下星期一

已走牛

追入而家咪輸多幾點

熊未

走哂+1

無事啦 跌番晒

又升返哂

走晒牛嚕 賺10k 唔想過星期六日

星期一哭喪熊

因為走左
唔比升

小心勁假, 我係你最少轉26250

頂撚住，屌極都唔穿

呢個星期尾市都有下抽升, 自己睇住

多謝布巴

多謝巴打，我一半262，一半263

多謝布神 \|/

今朝係咪有人話無26500就含

名同行為相反
市場會收你皮

好想入返+1添

買咩過呀

係

抽一個嚟含
你好似好想畀佢含咁? 日日有機會, 佢日日都呃撚含

捉佢出黎找數

我唔要男人

唔好啊，最多我星期一贏完返返嚟做牛軍啦

388 死頂

好悶，走牛收工

捉佢出嚟含布神

無

呢到啲清好基
成日呃撚含

星期一道恆同步
恆指千跌
信不信由你

你想含咩
比CHING你揀

成班男人唔搞基可以玩咩

跟

唔好當講笑 可能係真嘅 香港地好多

都冇含過

我唔想

成人區好多HEHE交友PO

我信
熊！熊！哈！

有名你叫呀鳩蛇

互射

奶

牛過下星期數錢

奶清技術好好

入返幾手賭船熊先

射牛奶

唔怪得咁難搵sp
原來個個轉晒hehe

鬥快射, 射中面

yes
第3個星期last day

咩number

無喇喇有種FEEL
今晚全世界崩盤

你想搵SP?

係就快撚啲插

熊

你又想燈呀

又黎曲線搵sp

今晚就知

周一恆指下跌2000點

俾人拒絕左好多次

沒牛又沒CALL
燈乜鬼

係咪想比人問候老母

2000好似多得濟
不過幾岩聽

直線

布神減左牛，搞到牛熊都唔敢入

人仔急跌

奶清想揾SP?

USDCNH:CUR
USD-CNH Cross Rate
6.9398CNH +0.0126+0.18%

講下姐
轉左聖人mode啦

通常啲人feel到全世界崩盤就會爆升, 之後嗰日再崩

嫌你鬆?

美人

咁我地sheshe咪得lor

有乜要求, 我行得走得,射得

阿爺破唔到裂口2700
其實已經可以睇淡
有沒人BUY

美期又就嚟轉燈

星期一平開

除衫機會都無

Oh yeah

收市

都好
起碼有得崩

送上門都唔要?

我feel到星期六/日會有大事發生

有畫面了,THX

有驚無險走晒牛
食到1皮
多謝布神

恆期垃圾,轉玩道期

水星逆行, 大跌!!

嗯,我都FEEL到
牛軍們自求多福喇

星期六日侵侵又出黎

入幾手賭神熊

做好對沖減磅就得，美琪仲跌緊

Hold住依個位
勁假就一口氣殺熊仔無仇報

睇黎262都係要u盤屈上去
吉倉睇煙花算

入左62413對沖下

藥散晒 又好high
今晚去飲酒 都係唔食藥啦

獨自去偷歡

買定離手

今日番工好爽，去左遊車河

雖然我繼續睇好
但好友似乎high過龍
上星期同前晚既故事忘記哂

人靚真好

992

公司食飯呀

講緊三傻啊頂你

試過10月頭個weekend過夜，成個人都勁緊張就放棄左過夜呢個玩法，個人太大壓力

下個禮拜升穿265
我條撚比你地任含

我都係入呢隻

一棍一棍咁慢升 淡倉都係唔好開 最多做好對沖

死基佬

支棍

死基佬又呃撚含
妖

本身叫我係屋企抖
佢送晒文件過黎車我番公司
我係屋企又悶 咪跟埋車

788

不了

多謝布神 順利走晒過weekends

道期仲有1x點

嘔嘔嘔

一陣又慘痛經歷
一頸血

幾次單日轉向

唔記得自己仲有騰訊call
都係要過夜

你地止左外賣仔PUT未

下星期一升唔穿265你地比曬D撚我含

叻仔, call左未先

今日又話265
成日呃撚含

冇乜興趣capll落去 前幾日食完251-258就算了

上返64蚊再報仇

63.9轉向

26183收 262熊仔冇事

岩啦, 班高官同保皇黨成日話外國勢力干涉嘛, 美國快做野

嘩，勁假夾多幾十點

抽插奈奈

+80 升災

yeah牛熊過硬食

極限熊仲有17點打靶

隻61677收市買 差少少比人打中

星期一千升

奈奈我有空缺啊

唔撚過 羊幻幾收工

得番一注牛，無事掛

熊過 你班傻牛挾我呀笨

一齊賭錢

今日枝燭算唔算鎚頭

布神好似雖然減咗注, 但都有牛過?
話布神傻牛

等被熊軍夾

傻散們今日豬幾多
我豬少少

傻牛

你就好，我半5-6k

星期五例牌撚狗市

牛籤背叛左我地

金仔快d出黎搞事喇

牛籤變熊籤

你都係 因為你走牛 無過夜

本大 gun布神又羊

又俾人拒絕左

我咪又係

Y 考慮下呢到d 巴打羅

好大碌

我咁低要求都俾人拒絕

慢慢啦 女仔好易搵到另一半

今晚美股係呀

巴打, 唔好咁啦, 琴晚比你嚇到腳震

恆CALL過

星期一再見

通道巴有無過夜？

夜期又準備大趺啦

朝早買升
夜晚買跌

香港第3季gdp增長差過預期

Source? 搵唔到 news

外賣仔豬二千

Now新聞，經濟通都有wo

啱啱三點先有上網 一見到落返晒灰燈即刻平手走 可惜

兩幻

遠遜預期 東方

不過唔出奇吖，香港已經俾練住個spring pocket 邊有發圍？

我係今日二千 之前幾日輸返晒兩萬profit

基建要做既都做完 支那又死 美國就爆
Gdp

Sor sor, 我剩係係咁意search google 同aastock
做左伸手黨添

唔知點解覺得 香港消息對港股冇咩大影響

星期一跌10蚊

升上跌

邊個咁得閒逐個回覆負皮我

兩本都買晒，今個星期六日睇書

是喔

等你carry

我諗俾我要睇成年 厚到死

只要有恆心，個個都可以做睛巴

牛軍唔可以high架

吉倉點算

去睇書做功課

今晚唔準 high!
人黎，拎返紫淡個 gif 黎

外圍日日4點後就瀨屎

唔睇書, 唔做功課
緣份到了就會賺

估唔到真係仲有人會信你買1000手

救命晴巴係唔係到

ig最後機會

抄功課

時間到了
自然會輸晒啲錢無得玩

上次又係話唔知買幾千手
一跌又話自己模擬倉
人真係易呃

邊到有得抄

喂呀

你開咗ig未 我比link你呀 我想要100usd呀

咁時間到了
布布自然會幫你贖身

好彩未輸晒

今日賺左520未

不如你比錢我幫你投資呀
必賺架

要學晴巴咁 仲要膽色 唔係睇書就得

玩都玩左半個月

仆街止唔到蝕

咁似D祈福黨

咁可能唔洗蝕呢
你買左咩呀
我幫你祈禱

外賣仔PUT

牛

唸天主經啦

買牛點會蝕

比啲錢我幫你祈個褔
祈完褔就會賺返晒

我平時都成日祈禱架啦
不過天主唔幫我咋嘛

我發覺我食完藥之後個人仲唔正常
D藥散晒就開始好HIGH, 係咁傻笑

美女又食左屎

你唔夠誠懇
我可以用法力幫你轉運
但睇你有無誠意

Feel 到今晚trump 會因為林鄭單嘢發twitter

係就好喇
不過肯定唔會

你壞掉了

字典咁厚

冇人識佢

777講左乜

但我幫人祈禱, 天主就幫人地

係囉
香港係邊都可能唔知

國務卿都出咗聲

係呀, 愈黎愈唔正常
朝早呆, 中午喊, 差唔多收市就開始好HIGH

香港人睇得自己太重要, 其實係外國眼中只係大陸其中一個城市

所以我而家咪來幫你

熊軍總司令侵

香港人睇得自己太輕就有
無左香港支那什麼都不是
想搞鳩支那 搞鳩香港就岩哂

自己嚟過啦

FF下好喇
師公專注屌緊維尼同馬克龍

港女急插

又真係黎過喎
點解唔開個FANS聚會
我一定參加

我都係果句 港女夜期回再上車
老閪都唔牛過
寧願夜期再上有buffer

識多啲朋友啦 連登仔幫你唔到

正恩次次都撚人

平倉了
一陣開淡倉

棍上左

一大棍

Demo倉可恥

牛軍又然

低水成百點

其實係 因為角色問題金融上替代唔到 所以矮化香港等你以為自己無鬼用

熊軍又然

4點沽 日日執 阿婆都識玩

痴線佬 ig?

歧視阿家陣

我呢2日都係咁

老散上牛車了

有無人睇升？

Gogogo

drop drop drop

納DEE都妹緊落去

開左
等收成

我都好想用中文介面

咁樣有咩意思

買極限真係唔好臨收市買 次次高幾格

大戶抽高再出壞消息比淡友沽！淡友快D沽！

阿公都有褔利派

大佬

唔似, 我條眉清秀d

阿公

Same here 想打人

快d做野

多散戶

白大大

又有人歧視DEMO倉

依然睇好今晚美女

歐洲全綠 但係美女跌

已食？

基本上而家三點前都唔洗睇美股, 係凌晨三點前

補升啊

妹落

收左市好悶啊

唔撚好屈

開張call你會過得好充實

見到你個名好想打鳩你

已經食左好多次

255-262range confirm

說好的268呢

屌你揸開的士🚕

得put 響手

飛走咗

我都想打鳩自己

根據非正式統計
我星期5多數輸錢
而且輸親都大數
所以決定唔買野

唔明tim

我唔信

原因係咩

期指呀

等收工

點解你今日唔買外賣仔CALL呢
1手都好阿

無電啦清仲玩電話

學生哥無錢啊

借關loan la

你睇得多 咪push呢個俾你

你係唔係揸過

德仔快d上11500，我要加沽

你俾錢我買呀

落樓下10萬一鋪買大細

大佬
今個月真係唔掂

我問親都係多數話不如直接俾錢我
我要過程呀, 唔係要終點呀

你早講阿麻
過數比你

番緊工儲本

地獄級叫人追數，係人都閃啦

麻煩
比錢都唔得

係就快啦, 一陣我一注call大賺晒